# Step_Project_Cards


## Дмитро Діденко
Робота з API, фільтрація, клас Visit, дочірні класи VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist.

## Ярослав Приступлюк
Оформлення. Кнопка входу ти клас Modal

## Дмитро Музичук
Клас Card для картки
